元老級rapper Rakim

玩押韻玩到出神入化，有flow有metaphor，吟遊詩人咁
聽到停唔到
其實首首都好正，以下係我最鍾意嘅歌：

The 18th letter

Guess who's back

Follow the leader

When I B on Tha Mic

Flow Forever

Microphone Fiend

I Ain't no joke

I know you got soul

清都有聽開？